根本伊斯蘭教就係邪教 保羅已經講明可以食豬同唔使割包皮 主耶穌會幫世人贖罪 佢哋竟然話唔係

仲話仍然唔可以食豬同要割包皮係耶和華神嘅意思

信耶穌都有資格話人邪教？

主耶穌愛你是事實
學校都係咁教
學民思潮同全港精神科醫生都認為無問題

保羅話乜就乜？

新約大部份是保羅書信

50步笑100步

主耶穌愛世人是事實

基督教天主教個啲咪又係邪教

都話如果耶穌今日出現佢第一個屌柒嘅一定係四大宗教

天主教(基督公教)壞事做盡
所以偉大的馬丁路德才要進行宗教改革

問題係伊斯蘭教淨係當耶穌係先知，無資格幫人贖罪。
人地唔可以話基督教，老作耶穌係救世主

唔可以
穆罕默德一係自創一教
否則應該收聲

傻閪耶撚收皮啦

駁唔到?

不如樓主講下邪教定義 你咁講駁唔到上面

唔明樓主仲有咩好嘈
God is dead since Modernization has taken its place

邪教=否認耶穌是主 認為主耶穌不會幫世人贖罪 叫人唔可以食豬同要割包皮 並玩自殺式恐怖襲擊

現代文明即基督教文明

係基督教餘燼發展出黎嘅概念，modernization同disenchantment之後[以基督教為首神權政治]仲係幾多地方出現？

屌你都on9咁你個教咁撚法西斯全世界都邪教啦

依個世界有兩種穆斯林

極端者: 直接殺晒異教者
安分者:希望極端者殺晒異教者

英美法德及孫中山蔣介石皆是基督徒

佛教唔係

無錯，《六點半新聞》從來無提過Arab League denounce terrorism
肯定佢哋樂見恐襲

係你話「邪教=否認耶穌是主」 佛教個主係耶穌？
屌你樓主根本就憑觀感話人係咪邪教然後求奇撻啲理據出黎扮有料

神權政治係講政治架構係神權，你講嘅係政治首腦有宗教信仰or國教，關乜撚野事？

駁唔到

全部條件加起來先算邪教
Sorry for 1999

換個形式吧
政治首領都是用基督精神管理國家

試解基督精神
政治首領用你所謂嘅基督精神管理國家就叫基督教文明
基督教都有天主教精神
基督教用天主教精神管理教會可唔可以叫番佢地做天主教？
樓主你呢啲叫selective view

伊斯蘭原教旨主義同伊斯蘭恐怖主義係唔同

信連登得永生，連登仔話乜就乜

樓主以前係回教徒，精神病康復者（可能已經復發），佢曾經病發以為自己阿媽/女友係條友，佢又話過自己喺時代__ __放過__ __。

根本樓主開post只係想挑起基督教同伊斯蘭教嘅仇恨

行公義 好憐憫 存謙卑的心

根本一樣

傻傻地

第一句點係事實

如果唔係事實
點解學民思潮同全港精神科醫生都認為學校教我哋係無問題?

屌你樓主真係好撚幼稚
有邊個唔係講一套做一套
好似講一套做一套先係耶教精神

其實民主制度都係基督徒諗出嚟

你咁樣証明唔到係事實
無問題証明唔到佢係或者唔係一個事實
只可以話佢做到主流思想
但佢係咪事實你唔可以咁樣証明

耶教啲人會行割禮㗎

自己上網search Foa and Mounk 2016 嘅 Democratic disconnect, 睇下依家democracy有咩問題同當代對decmocracy嘅觀感先啦
白人至上都係基督徒諗出黎，奴隸制嘅受益者都有基督徒，對比起當其時奧圖曼帝國嘅種族政策，我真係唔覺基督徒有咩咁巴閉，
就係因為民主制度美國先可以出兵伊拉克阿富汗，迫到人地做恐怖分子

猶太人都會有割禮，咁佢地係咪邪教啊屌你老母樓主

你個耶教《十誡》有一規條 「不可殺人」
你可否解釋「十字軍東征」是什麼一回事嗎？

伏爾泰: 世界上本來就沒有神，但可別告訴我的僕人，免得他半夜偷偷把我宰了。

唔食豬係因為以前d（公元前） 穆斯林 見到豬會屌自己老母「即係亂倫」，因此視之為不潔之物。所以穆斯林就唔食豬。
p.s. 問d 巴基先知

其實就好似 天主教 基督教 唔容許人婚前性行為or 自慰 一樣。因為天主/基督教 認為依d事係不潔同埋違反左倫理道德，所以性質同伊斯蘭教話唔比食豬一樣。

學民思潮同香港嘅精神科醫生係真理捍衛者
佢哋唔會容許學校教學生錯誤的訊息

唔識

以前

1.多謝介紹 有空會去看
2.美國係反恐 你講到美國侵略伊拉克同阿富汗 人哋為對抗入侵者先走上呢條路

猶太人害死主耶穌 但現在基督徒已經原諒了猶太人

天主教(基督公教)壞事做盡
所以偉大的馬丁路德先要進行宗教改革

其實都唔係錯

伏爾泰見到主耶穌時就知錯

公元前有穆斯林?

睇完樓主㗎講，基督教都係

㗎 咁

香港政府容許邪教辦學?

願主祝福你

垃圾耶撚，基督教原來咁恐怖

講佢反話就係撒但，魔鬼

細個老師有無叫你慶祝復活節同聖誕節?
如果係邪教 一早反對啦

有無證據?

聖經